Cube黎講，Pentagon同CLC算唔算爛泥扶唔上Bag?

CLC仲算好少少，Pentagon

金南珠就係

關咩事，Teamwork, u know?